點解追到手就唔再想要

香口膠原理..

是

貪新忘舊

我好珍惜你wor

唔比屌咪得

分手啦

你唔夠靚
如果你有8.5-9分 追到手好快plan結婚

因為你缺乏內在美

我唔想要

咁即係佢唔夠優質

you haven't met the one yet ;(

人係咁

下 我由頭尾都淨係想睇下你隻飽同lin咩色
睇完咪走人

Yes

樓主431號咁前

a0

Is

係

is你老母

惡/_\

極度溫柔

得唔到嘅永遠都係最好

個人未定性